請問Dean(狗隻#47658)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

都係老鳳你捉狗捉得最落力

罪證
今日著黑色衫真係work！

【抗暴之戰】12歲女旺角買顏料 慘遭警撞飛兼騎身膝壓制服

經常冷嘲熱諷手足

仲有大量類似言論

唔好打錯冒牌貨個名
就差一劃

支持追擊

幫推

駁吾刀？

係...我知錯了..求你制裁我

老鳳希望見到你知錯能改
手足唔可以隨便冷嘲熱諷

點解香港人同政府嘅經濟戰打打下停左

#7 起完低似分化PR / 狗

22歲青年大埔海日灣墮樓亡

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區